係咪眼花，跌700點

仆街未撚走貨

會反升 放心

Google大神話4000

7倍熊

1000點都唔夠，垃圾侵

大奇蹟日

唔走冇得走

我都以為睇錯
跌得咁少
即係關稅對中國冇影響啦
贏

消息已被消化

原來預跌4000幾點，而家跌700點。
點睇都係利好消息

700點咪少, 平日唔炒支那股驚咩

本多終勝

咪係 我成手 3, 823
點輸?

你的確眼花

就800了

唔跌夠一千點都算少

你隻put 呢

升左90幾%

袋底put

麵神發發啦

1000

技術性調整

侵侵